女朋友唔俾搞基

我好尊重佢 已經得佢一個女朋友 點解唔俾我識

你搞gay搶晒啲仔
佢邊有綠帽俾你帶

爭菜食